吊你老味 有親戚上嚟食飯夠膽死帶榮華月餅

當場開9佢波

人地請你食月餅， 應該多謝人。 你吊咩姐

過咗中秋啦
叫佢明年請早啦

找數啦 仆街